[重口味]生牛眼定5隻曱甴

俾你揀 一啖食晒啱啱新鮮切落嚟嘅牛眼 定一啖食晒5隻啱啱係坑渠捉上嚟仲識郁嘅曱甴？

牛眼
曱甴

冇人揀得落手？

話你on9驚你嬲

Both

情況一面倒

點解要揀

你話食屎定曱甴都仲有得諗下

無可比性
應該要牛眼同格宅眼比

or

5隻格宅同5隻牛比

牛眼切片夾曱甴食

牛眼

嗰5隻曱由身上啲細菌先係主菜

玩下姐 咪咁認真啦

唔撚識字？

睇怕就係 今時今日科技發達 唔識寫識讀就得 但睇嚟...

2樣野叫人點揀呀
可以將5隻曱甴釀入生牛眼嗎